住30樓都有老鼠

[black][/black]

可以點做

窮人地方坐1000樓都可以有老鼠，所以唔關事

住

認真求解決辦法

住上四十樓

你果層凌空架？
比你住到100樓都會有架啦